有冇人有副睪炎

好過一排 但係都係冇消曬炎
而家好似又覆發
你地幾耐先好

問下eason

唔好扑咁多嘢飲多啲水
同埋唔好瞓喺度打j

飲水係咪有助消炎驚真係又發過

食omega3同zinc 自癒

抗生素有無食足呀，食下斷下好大獲

醫院有開14日抗生素比我 我食足架喇
好過一年到 而家feel到又好似想黎料
呢排飲左幾罐啤酒姐

求其入萬寧買就得？
唔該曬大家
唔想又好似之前咁痛苦
行路坐低都痛

我iherb

邊頭玩多？有禮送咁好！

如果急用 係咪直接萬寧屈臣氏好d唔該

急就去睇醫生 唔好靠supplement

之前果次就痛到睇急症
今次感覺到有小小似番發 咪想食野補下先
唔該巴打

屈記唔係唔得 貴少少啫
唔太嚴重又唔使睇嘅 食住supplement睇情況

我上網睇過zinc
咁如果要埋omega3係咪要再買另一隻

正經睇醫生啦

兩樣野嚟

除左抗生素之外 消炎藥有無食？

冇 上次急症醫生比兩星期抗生素同止痛藥渣
我唔知有冇消炎作用

有病睇醫生啦

我平時得閒都會拎粒睪丸出黎洗洗佢
唔保持個人衛生先會有依D病

帶套打J

著條緊內褲

要著鬆身d先岩喎巴打

睇吓急性定慢性
急性2星期左右抗生素
輕症慢性，容易復發，食4-12星期
通常都係大腸桿菌，走唔甩

以前試過 第一次果陣
唔知會慢慢痛到咁嚴重 諗住自己會好
結果都係要食抗生素

好左之後一段時間 有再出現啲初期徵兆
就去藥房直接同佢講睪丸發炎
食左消炎藥就好快無事

係
唔好驚放鬆啲，越諗越出事

點樣發現到？
係好痛定點㗎

沖涼洗下面果陣摸到左邊睪丸腫左粒野
冇理到 有飲烈酒
第三日腫到行路都痛 行路春袋有下墜感
即刻去睇急症 一話睪丸痛
即刻唔駛排即刻見醫生
即晚入院吊鹽水抽血驗尿
最尾都係開抗生素

有同路人
我而家就係又黎初期徵兆
上次左邊 今次右邊

唔該曬巴打 應該一陣去睇夜診算

Oic
希望巴打冇事

我每次都同一邊
依家要戴口罩 去藥房唔洗怕醜
如果信唔過藥房就去返診所睇
不過唔好拖

我第一次果陣係幾年前
頭兩次懷疑復發都會少少痛

之後都只係摸落感覺大左少少
無買消炎藥食 好快自己會縮返

駛唔駛戒口果d?
祝巴打同咁多位身體健康

我自己本身都無飲酒 少食炸野
醫生都無叫我特別要戒啲乜野
我懷疑自己係因為著開啲比較緊嘅褲
同成日坐 所以先出事

我就著開孖煙通
究竟點解無啦啦會有架 好煩呀

其實我都只係自己猜測
醫生同我驗埋尿都唔知咩原因
開頭仲同我講
依幾日無好轉嘅話就同我開刀睇咩事

認真？
大腸桿菌入春袋？

因為如果唔即睇診斷
如果係扭蛋無即刻做手術就玩完
所以醫生都會好緊張

如果突然太痛 小心係睪丸扭轉
尋日做完手術

我知道我唔係既
不過都唔該巴打有心
祝身體健康

有咩症狀

2星期

邊個同你講？。唔袋住佢 你右左咁郁更加痛

我誤會左巴打着緊內褲可以減輕痛楚
想冇咁易有就可以著鬆身底褲

試過，就算好返，發過炎個粒都好似特別大粒

睇完醫生 不過今次開得1個星期都抗生素同消炎藥
上次急症都開2個禮拜 咁短怕唔怕又起番架

一樣呀巴打 咁咪即係其實仲未好番

我睇專科，最尾個醫生都唔再開抗生素，佢話係好難消腫。
次後食下維他命b個啲